午。

未入黎:
入黎後:

正

好耐冇食

肥婆

有冇煲納呀

木瓜rich la唔食M就

腸

你問我師兄啦

CCBB

食狗屎

素雞

邊個嚟

TL